國家機密一問：點解小熊維尼咁大個肚腩？

食太多

入面全部都係民脂民膏

平時貪埋咁多蜜糖唔係比自己食唔通益街坊咩

肯定係 除非唔係

肝癌

因為佢食左豬仔落肚

Bam